\section{Inledning}

Denna dokumentation syftar till att fungera som en beskrivning av hur
den sexbenta robot som utvecklats av projektgruppen Hexa H.E.R.M²
fungerar. Roboten utvecklades som en del i kursen \textit{TSEA29 -
  Konstruktion med mikrodatorer} vid Linköpings
universitet. Dokumentet beskriver hur man installerar och startar
systemet samt beskriver funktionalitet både hos roboten och hos det
medföljande datorprogrammet.
